## Завдання

1. Потрібно створити тему. У цій темі створити і шаблон для головної сторінки, що складається з:

   - хедер
   - 3 останніх опублікованих поста
   - 3 найпопулярніших постів
   - Котактна форма
   - футер

2. У хедері мають бути лого та навігація.
3. Для 3-х останніх постів: вивести назву посту, зображення, дата, автор, посилання. Дату вивести у форматі число/місяць_текстом/рік. Ім'я автора у форматі "Ім'я Прізвище"
4. Для 3х популярних постів вивести назву посту, кількість переглядів, перші 100 символів посту, посилання "читати далі".
5. Контактна форма повинна зберігати емейли, працювати без перезавантаження сторінки. Статусні повідомлення можна виводити функцією alert(). В адмін. панелі створити сторінку, на якій відображено список збережених емейлів.
6. У футері вивести рядок, який можна змінити за допомогою WP Customizer.

### Примітка

Усі функції мають бути прокоментовані. Завдання має бути виконане стандартними методами та відповідно до рекомендацій WordPress. Готова тема повинна встановлюватися без помилок та працювати без сторонніх плагінів. Для фронтенда можна використовувати фреймворки, наприклад, Bootstrap 4.
Виконане завдання, що містить лише файли теми, відправити у форматі експорту за допомогою WP All In one WP migration. 